美國防部承諾將披露UFO部分資料

俄羅斯衛星通訊社26日消息，《紐約時報》援引參議院情報委員會的報告報道稱，美國國防部不明飛行物研究小組將披露部分收集到的資料。

文件顯示，小組必須「標準化資料和觀察不明飛行物的報告」並在情報部門允許後在6個月內向公眾公佈自己的某些結論。

這個小組組建於2017年。這個計劃之前還曾有過另一個計劃——「識別太空威脅的擴展計劃」，其預算達到2200萬美元。它的主要目的是找出異常大氣現象是否對美國造成威脅。儘管計劃已在2012年正式結束，參與計劃的專家們稱，計劃仍然在運作。隨後得到美國國防部的確認。

這個計劃的前負責人、2017年10月份已退休的路易斯·埃利桑多說，新的專家小組已組建，計劃將對公眾更加透明。

https://tech.sina.cn/2020-07-26/detail-iivhuipn5204845.d.html?from=wap

2020新時代開啟

CIA文件一早有講 樓豬放監幾耐

直接播變形鳩剛
真實故事改編

擺明係老千局 引中國開space force

呢幾十年都傳緊外星人電影係比公眾容易d接受外星人既存在

外星人自古以來...

就係話乜都唔知

證明ufo自古以來

美國的行為係搬石頭砸自己腳

唔係會整成 紅燒外星手 外星肉刺身 麻辣外星腳咩?

支那想搞space force 都冇能力啦

蘇聯真係整左個 和平號太空站
天宮號太空站 砌好晒個規模都唔夠蘇聯個 和平號太空站

咁天真以為有外星勢力人類就會將所有勢力嘅鬥爭一筆勾銷？
除非佢一嚟就打到我哋差唔多滅絕啦

港豬 : 係唔係有外星人移民地球? 需求又增長供應繼續短缺, 樓價gogogo

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

其實如果外星人咁勁點解重會係身物形態咁落後?

應該變左機械人工智能

令我諗起當年亞視將幾分鐘嘅外星人片分開九萬幾集播

想同中國玩星球大戰定真係有UFO呢

ET外星人開始